呀冰都算靚？

呀冰真係算靚女咩？真心問

.

gf able

佢講粗口會無咗超能力

點為之gf able

好撚柒

靚

大軍

真心覺得佢唔掂

可

多姐已經唔靚 但佢仲差過多姐

又係你

你個名同樓豬個名

中中挺挺囉唔係樣衰，唔識佢

多姐世界第一

好靚

我地已經交過手

睇佢地為咗睇童童only

但係呀冰嘅like多過童童勁多

樓主真係好悶

冰真係好高質

我覺得Ashley好靚

咁你同啲like做人世囉

對唔住

我想大家俾下like童童姐

屌好撚似

麗英

其實唔靚

童童更正

佢真人靚到傻

屌下都ok. 長屌就唔得。

做下fd 間唔時扑下野都ok

仆街似到

feel到樓主係睇咗佢好多相 想搵一張佢柒嘅相出嚟開post

但相對柒嘅相都係靚

正常人黎講算靚 幾上鏡
明星黎講又一般

童童無得輸

靚
不過並唔係好驚艷個種靚
個妝一濃少少就覺得有啲怪
但真係好順眼好gfable

明星標準黎計，就真係唔掂
普通人標準咪順眼囉

佢好gfable

鍾雪靚唔靚？

不了

過得去啦，但唔會攞嚟J

隱性巨乳

樓主覺得邊啲YouTuber靚

我都想知

會j ，好驚j 錯軍佬，出果下要小心

Metoo
仲有個四眼仔

Dor姐好撚7 真心
棚牙搞唔掂
波靚樣柒

一陣比牙冰睇到呢個post

唱歌好好聽

馬介休BOBO屌打

拉

on9

Overrated

奶共不了

好純 好可愛
完全天然美囉
(不過呢啲嘢都係因人而異 合眼緣就靚㗎啦)
(最緊要係好夠黃)

又po我老婆

叫做貼地啲嘅靚
太model/明星藝人嗰啲靚毒撚ff唔到

多姐好撚樣衰

佢都唔算靚？

定格唔靚
但片幾靚

真人都係連續郁 所以相唔計

你地成日要大波淫賤個d只能做sp

馬介休ViVi 正D wor

vivi = 初川南

正常人嚟講係算靚
好鄰家女孩feel 個樣好sweet
又唔係要做明星 唔使靚得浮誇

我屌埋你哋個份

vivi 正好多wor

邊位

其實就咁睇唔算靚
但成個feel 出黎又ok
解釋唔到

真心覺得唔靚，但係順眼

唔算話真係超級靚 但係幾有氣質

大佬話明星model一定靚女嘅咩

所謂嘅明星，你覺得佢好靚根本係啲人 塑造佢出嚟㗎啫

連登仔所謂覺得好靚嘅鬼妹根本就七撚到喊， 鬼妹成個男人咁款20歲成30歲咁

lihkg仔啲 審美 官真係笑撚死

你講個超級靚嘅女仔嚟聽下最好有埋相

好順眼，會吸引到人睇佢嘅片

樓主連拖都未拍過盲收聲啦
使唔使俾個新垣結衣你好無

阿冰有冇155?
睇片佢同童童差唔多咁矮

睇咗啦個樣一般係 佢肯比你睇下陰lin頭畀你睇你咪覺得好正囉

西面冰

人地澳豬嚟 好憎香港人

嗚呀

個名就靚

Kate 姐

呢張相影得唔靚啫，睇片好靚喎，雖然單眼皮但眉清目秀，衣著打扮又唔係偽韓，成日覺得佢有種千禧年代香港偶像嘅感覺。

唔識連登既審美 周子瑜叫樣衰 佢叫靚

可以叫樣衰果類

好醜樣，頭尖額窄俗不可耐。

嘩 好靚

最新條片不得了喎

笑得幾得意咁LO

好撚正

收啦 屌
根本就係啲連登仔吹出黎
條女只不過皮膚正常
五官加埋咪普通人樣 邊到gf able?

咪又係屌 講咁撚多

笑撚到仆街

搵張咁既相叫人答你
Anyway 冰係幾attractive

屌

韓冰靚過佢

好撚似呀屌

屌你 噴撚左粒糖出黎

咁都話唔靚真係cls

普通 不過屌

仲要無胸

平平......
都係情人眼裏出呀冰

佢有ali個種氣質
好清爽

係靚嘅

屌大軍 都唔屌牙冰

唔靚

點都靚過童童

手指好短

係好撚似
人富幾時拎大軍羞辱阿冰

見過真人係有氣質嘅

貼地 自然嘅感覺
唔似啲ig女神太離地 冇可能識到 冇歸屬感
唔識講 大約係咁

程人富都好似唔高

平均都靚過素人啦弱智仔
係都要扮眾人皆醉你獨醒咁 係啦知你叻啦

唔算靚但gf able

唔靚但係順眼，youtuber 嚟講倪晨曦世界第一

呢d叫順眼 唔係靚

童童個賣點唔係靚

唔靚，不過有氣質

啊鎔正啲喎

間單D 講, 係咪平凡D, 大眾臉, 容易溝啊

排牙

排牙先正，亂中有序

無化妝都ok喎
咁都唔算靚？

我覺得佢有少少似Arin 係真係少少 係少少

亂中有序

打手到你
真係講兩句就變靚咩
大家有眼睇 你知我知單眼佬都知

周子瑜臭雞樣臭雞格

而家係女都有人話靚架啦

小學同學 小學已經咁既樣

係你覺得啫戇鳩仔比西方洗撚腦

似大軍

全香港啲女都柒呀 得未?

其實點解小蕃茄啲女永遠唔會赤腳拍片 上床同梳化一定要著住對襪

鍾雪靚d

仲有幾集自己搵

vivi玩遊戲認真到有啲尷尬

微辣最靚一定係家姐把聲

vivi

不了
平撚過男人
又煩

原來係藍絲 西方 洗腦

我覺得佢幾靚
幾清純 唔洗點化妝都靚

各花入各眼姐

各位蘇霖點睇？

你都戇撚鳩

有冇見過北歐啲靚女純金嘅頭髮，輪廓深，淺藍眼，又夠高，性徵又明顯，身材又健康

其實我真係好撚憎小薯茄果類女仔，又矮又肥，一睇就知完全唔做運動嗰啲死懶閪，淨係識扮cute，根本cute就唔應該列入審美標準，異性相吸都係要靠性徵，cute根本唔能夠長久吸引，頂多過吓癮，但成班東亞文化嘅毒撚只能夠ff d女，久而久之就覺得cute都係一種審美觀，其實係一個好嚴重嘅問題，依家社會開始普及埋，日後嘅下一代只會越嚟越忽視性徵嘅重要性，兩性開始融和，兩性難以互相吸引，從而減少生育。

Ok唔講咁遠，咁番啲柒頭賤種港女（唔係針對晒全部港女，針對嗰啲賣cute賣小朋友天真氣息嗰種）

如果你班垃圾有睇緊，我真係屌你老母臭閪，你唔好以為啲男人唔知你扮蠢扮傻啦我同你講啦，大部份都係扮緊唔知你扮蠢，從而希望屌你咋

如果有男人唔認同嘅歡迎澄清番

咁既然係咁，點解要搞咁撚多野逢場作戲呢？又要搞到港女吊高嚟賣，港女都係想要人關心保護姐，梗係唔可以好似西方文化咁樣率直一啲，互相做好啲性別上嘅吸引之處，男嘅man d，女嘅姣d，大家方便大家
可能亞洲女仔比較怕羞，唔想發姣，冇自信發姣，但其實你扮cute對於男人來講都知你發姣

東亞保守文化真係害撚死人，成個生態根本係柒撚到仆街，相反西方白人真係高端人種，就算你唔認同審美觀嗰部份，黃金比例，身高呢啲你冇得唔承認。而且頭髮淺色，對於衣着襯衫大大提升層次感，染髮又方便啲男嘅頭髮軟d又容易d gel，來來去去都係講衰老得快同埋皮膚差
但你又唔講下其餘部份輸人哋九條街

還好中上

同家陣冇咩分別，如果唔係都認唔番佢

大陸雞樣

第一張相以為係佢
利伸：無睇開

平過童童呀冰下話

笑撚死

平過男人

見你咁有心打

我食埋個飯先應你

如果有得屌，一句講哂屌定唔屌？

好
我都真心想討論下不過唔好介意我措詞比較偏激，對我來講，唔好嘅嘢就真係要屌走佢

講真，我直頭覺得佢個樣有點怪添

佢搵相搵得咁辛苦呢一點就知佢其實點諗啦
我只不過呢一點睇唔過眼

至於你打咁多字話佢地扮cute乜柒乜柒一大堆廢話

老實講我剩係覺得你好慘

睇睇下覺得似eason老婆

眼鏡加分咋 好多女都係素顏加眼鏡

靚！又清純又有氣質皮膚仲好好

係呀全世界都針對佢啊
我又係打手嚟㗎
雖然你講嗰個阿冰出名到我都係最近先知

Btw 同俄羅斯女朋友穩定交往中，有心

阿冰我希望你睇到呢個留言！你係靚架

最後一代MK妹

仲有你連續cm護航 好難唔相信你係冇目的

佢個頭既highlight靚

最近先知冇點了解過都可以踩到人地咁

btw提返你，其實每個人想要嘅野真係有唔同㗎

LIKEWISE

普通人嚟講都唔叫差啦下話

你睇你緊張到
其實我個段嘢有邊一隻字係淨係針對佢
不嬲都係講佢個群體

唔叫差同靚差好遠wo

阿冰一開始睇我覺得幾靚，但望耐左覺得似返普通女仔多d

但鐘意pomato就係佢夠貼地之餘、同埋個channel睇落好warm

咁你鍾意扮傻閪小朋友港女定係你鍾意揀小朋友傻閪港女都好啦 我都阻止唔到嘅

但我都想提返你，宏觀整個世界咁睇，有時候口味真係有對與錯之分㗎

百貨應百客姐 有人係鍾意呢type唔係鍾意鬼妹咁就係唔識嘢？

晚晚後入到佢大嗌唔好

don’t reflect your own nervousness on me
我係回應緊你篇文 冇錯
但冇人有必要同你一齊鐘意俄妹
依家問題唔係關我打唔打手事
係你冇乜了解就喺到屌屌屌 好似人地鐘意某種女仔欠撚咗你咁
癡線

認真 好慘 由細崇洋到大
feel到你作為黃種人應該好intrinsically insecure
仲要咁受norms拘束
你做人應該好辛苦好大壓力

放開啲啦

覺得佢似精神病多啲，自己鍾意鬼妹就假設全世界男人都鍾意鬼妹，打埋篇廢文以為自己好有理論。

一個女仔性格係點、外表係點、身形係點
關你撚事咩
未見過咁撚自大父權但又戇鳩嘅人
全世界嘅女性都應該性徵明顯、性格開放嚟配合你呢種人呀？
你可以要求嘅，但唔該首先睇睇自己咩條件先啦。
扮cute會令人忽視性徵重要性、兩性融和、減少生育喎，
唔該你返去讀下書先啦，真心㗎，唔好衝出嚟柒。

重點係連登仔講到佢好樣衰咁

咁都話靚先痴

你打頭陣嗰句嘢太粗俗，所以我都要話返你一句，屌你老母!!

有冇見過北歐靚女，有見過， 而我覺得北歐妹/新疆係歐洲入面 小數嘅靚女，可能佢哋個面孔 有啲似亞洲人…首先輪廓深唔代表就係靚女，輪廓唔深都大把靚女，眼睛顏色ed野真係好主觀， 只可以講藍色眼睛只係罕有唔代表靚

如果你講緊審美係講緊淨係外在見到嘅嘢，咁cute嘅性格咁梗係唔可以審美，但係如果cute嘅外貌就可以， 但係你話cute唔夠長久 呢句話正正可以 反駁 到你話鬼妹嘅身材樣貌好好因為其實一樣都唔長久

如果你講緊喺古代嘅時候可能身體嘅性徵係畀樣貌更加重要因為佢哋嗰時係主要傳宗接代為主， 但係現代有咗生育政策大家都唔會生成竇仔女，而且人類嘅享樂主義同審美觀日益增加，樣貌嘅重要性大個身材好多， 就我而言例如你畀一個好撚好身材嘅女人囉但係樣衰嘅我寧願要個冇身材但靚女嘅。

可能我蘿莉控但其實我真係幾鍾意cute嘅女仔

扮天真咁又點呀，我知佢扮天真但起碼佢肯扮， 始終你唔係佢心入面條蟲根本有啲佢嘅黑暗面，可能你呢一世都唔會知，好過啲死鬼妹成日喺度玩埋啲女權主義 又懶係女性好撚獨立咁樣 成日整到個形象好撚man又搞撚曬啲tb出嚟， 就算鬼妹幾撚靚嘅撚好身材都冇用啦想到床嗌到成個男人咁，性格又懶率直完全冇溫柔嘅美感

你返撚咗邊個朝代阿ching， 要講溫柔要講姣亞洲每一定姣過歐美妹， 如果好姣嘅歐美每妹一係你有好多錢咁其實佢咪一樣係扮好姣畀你睇純粹係為咗你啲錢

而且唔係樣樣嘢大就好睇見撚到啲死黑妹死鬼妹隆胸隆屎忽窿撚到唔撚合比例真係想嘔

有得必有失如果你想要鬼妹咁嘅囉柚 就肯定唔會有好靚嘅腳
例如kpop好撚有嗰啲腳就真係好好啫 你要有靚嘅屎忽隻腳一定 粗少少

其實講到呢度我都知你係崇洋到仆街嘅撚樣冚家剷，高端人種笑撚死，高端你覺得佢高端係佢因為打贏咗將姐，乜撚嘢黃金比例身高比例呢啲嘢都係西方人定出嚟佢哋梗係淨定返佢哋西方人自己嘅一套，顏色呢樣嘢真係毫無標準可然你覺得淺色好睇係真係你嘅事， 你講埋呢啲優點都係朝向西方嘅方面， 如果係咁我夠可以話亞洲人嘅男性髮質硬啲 睇落挺身啲型啲咩啲都可以根本多餘。

唔講身材淨係講個樣亞洲根本贏歐洲十條街， 曬衰老童皮膚差都夠撚曬啦 歐洲妹20歲就每年個樣老十年咁款， 亞洲妹keep得好去到四五十歲都頂呱呱， 歐洲妹去到25歲已經成個70歲阿婆咁真係送畀我都唔要 身材在撚健康都係咁講

而且我個人認為肌肉呢啲嘢都係男性象徵緊要啲所以女性一嚿肥肉只要唔好太過份其實都有佢嘅美金存在反而歐洲妹搞到自己成身肌肉變撚咗男人咁款真係好撚核突好撚核突

男人戴假髮

一般
童童＞＞＞＞＞＞阿冰

我鍾意睇麗英佢樣都唔係真係好差姐 夠白carry返

幾個入面最鍾意佢 最放得開唱歌又好聽

似到CLS

呢啲post都有長文睇

面型同皮膚

Wow use english so pro ar
So why the fuck you use english to say shit instead of using Chinese ar?
真係笑撚死 有一個典型傻閪黑lin黑鮑港女
口講到香港女仔，亞洲文化有幾好，第一句劈頭就用英文兇人
嗱，唔好spin去我咩自卑心咁介意人哋講英文啊，我就未撚見過連登有人講講下無啦啦會中英夾雜，你咁撚支持亞洲文化，用返中文吖嘛，即係你都覺得用英文有說服力啲啦，西洋文化權威啲啦。臭閪，兩三下手勢就套到你真面目啦，你呢啲口講維護亞洲文化，見到洋腸咪又係即含
你話我崇洋，我崇極都唔會做到你咁撚港女，中英夾雜囉，偽ABC

係囉，講句嘢都要中英夾雜，真係辛苦你，你一定係英文好過中文唔識點表達啦
沒事兒，沒事兒
絕對唔係因為你潛意識覺得西洋文化權威啲，傻閪港女偽ABC
真係唔知邊個崇洋啲

by the way 我見到你之前個名叫做大隻毒撚有幾撚大隻呀?

big 3玩幾重呀?

講到自己咁撚崇洋 睇下玩big3玩得重唔重過我，我就係你口中嘅好鍾意港女嘅 亞洲仔

正呀! 我女神!

唔屌腳粗 閪臭 大陸g

七頭以為西方好撚高尚鬼佬阿咩年代呀雖然我好撚憎中國

但是睇下世界局勢幾撚多你眼中所謂嘅高尚鬼佬，去撚曬中共擦鞋， 幾撚高尚呀睇過?… 咪又係為咗錢答中國擦鞋，中國要你做乜就做乜

佢哋為咗搵錢學中文
講到啲中文好似新移民咁核撚突

鬼佬高尚笑撚死

最撚變態就係鬼佬乜嘢人獸交，戀童癖， 最多呢啲奇怪變態嘢就係歐洲國家

仆街了返唔到轉頭

唔明…… 上面張圖咩意思

啱㗎喇你幫手屌下嗰條港女
其實我都係屌緊佢中英夾雜
麻煩晒你幫手

只愛馬介休bobo

Vivi太撚造作
又扮哂大姐

其實係唔係兩父女嚟

見到樓上兩條友打咁大篇文就笑撚咗出黎

認真撚

好柒

呀冰引發世界大戰

可能個post係呀冰開既都唔定

童童得意d. 好想佢做我細妹

好撚靚呀

我真係咁啱睇到人哋post而唔係佢自己post嘅相
夠哂真實

上面條崇洋撚笑死我

簡單D講，各人眼光唔同姐，唔鐘意咪唔好睇
冇必要吹奏，冇必要批鬥

無個靚喎youtuber

唔好逼人侮辱你智慧
亦都唔好侮辱自己智商啦
其實每一種語言都係本質上缺乏
兩種以上語音一齊用呢啲叫code switching
呢啲叫互補

覺得用英文就係崇洋嘅呢啲諗法只會暴露你個人幾咁膚淺

傻閪 咁佢真係樣衰 同我有無拍拖無掛鉤

下係咩

好似大軍

Bobo究竟去咗邊點解成年無拍過片

P咗嘅圖 你拎出嚟講
不如睇多啲人哋post嘅？
我嗰張就淫富ig

咁仲衰過上面嗰張

無人話佢整容

你又話普通嘅

你老母最靚 好未

屌你！英雄所見略同！
澳門年宵見過真人！係幾正！

大多嘢唔quote
其實我唔係好明上面嘈緊乜
所以依家有人話東亞女仔就係低賤 鬼妹就係完美嘅意思唔係好明

佢仲樣衰無討論價值

靚 樓主唔屌留比我屌

同埋真係頂你唔順
畀我講中曬
你真係好唔鐘意作為黃種人嘅自己
開口埋口都覺得亞洲文化係劣等
又奶白種人由頭奶撚到落腳

其實真係唔駛太辛苦 女人嘅野 你搵佢被tag同自己post已經有差別 你搵埋男人post同女仔朋友post都會有差別 因為女仔會p圖

okok各花入各眼

算樣衰

關你撚事咩

我已經無睇

你拎去

夠關你撚事 唔啱咪死撚出去囉 傻鳩

勁似有down syndrome 🤢

我屌你老母臭閪呀弱智毒撚
關你撚事呀？

支持樓豬自貼

各花入各眼囉

你老母就快死添啊 快啲去拜山啦
個post我出嘅 你唔啱咪攬埋伯母去死囉
死傻鳩

多姐好撚樣衰喎屌

順眼 依type都應該幾多男仔鍾意
但絕對未到好靚女

實習，你去花姐個channel 佢有講

大家咁話

係咁先啦傻鳩仲死返入嚟做乜

死毒撚成撚日開埋啲po話邊條邊條女柒
你老母就真係最撚靚啦

你係連尼住？
定連衛兵呀

推呢個

如果牙冰係我女朋友就好
就算唔係 做個朋友已經好幸福
牙冰希望你睇到啦 愛你

姣+玩得+講得笑喎，sp able呀麻？

比一般人靚既
用明星標準就唔靚

係女都話靚

呢條友做乜起晒鋼咁 呀冰條仔定佢啲兵黎
好肉酸呀

有啲波仔架，我覺得小小鬧雞好正

你係呀冰老豆咩

好靚喎

多姐 波大姐🙄

關你家事
其實人地有男朋友。。

其實我唔介意認真討論

你要講，我同你講。

其實你講嘅嘢我明白，全部之前都諗過，我之前都有諗過其實係我哋太過受西方標準影響，當中可能同歷史有關，西方主導世界，令潮流都跟上西方步伐。第二就係荷里活電影，將東亞人醜化，亞洲男人經常都係做醜角，西方亦不斷強調男性特徵例如鬍鬚肌肉等等。所以樓上有人因為你嘅論點就話你係藍絲，只係顯得佢哋無知。

但，獨立思考一下，以上係咪真係主要原因呢？我後來覺得空穴來風，未必無因。

先從荷里活電影入手，話佢哋醜化東亞人，但有冇諗過因由？可能有一部份係政治原因，唔想日本同埋中國崛起，但競爭對手其實有好多，點解又唔刻意醜化其他歐洲人？
倒不如話東亞人係視覺觀感上的確係輸蝕，東亞男人體質單薄，電影世界裏邊好難做到強者嘅角色，搵瘦弱嘅人，東亞人可以話係最佳人選。
唔好同我講強壯身軀，男子氣概呢啲係西方人嘅概念，唔少中華文獻已經記載過男子氣概呢啲觀念，事實上大家都偏向鍾意較有男子氣概嘅男人，但中西兩方面嘅定義可能有少少唔同，西方鍾意粗獷啲，但整體來說，高和壯都是世界對男人的共識，而事實就係東亞男人比起白人矮瘦。

講身高嗰度，你話係西方人嘅標準真係笑撚死，自己查吓中國有幾多古書吹奏男人身高先啦戇鳩仔

講樣貌輪廓，東亞人五官扁平，頭骨比例相對失衡，如果你將西方人「發現」嘅黃金比例當作成西方人「發明」嘅產物，只係顯得你非常無知
自己上網查下人類嘅黃金比例例子，同樣適用於亞洲人，只不過比例上白人較多。
你話可能係白人自己度身訂造比自己打飛機，好簡單你做個實驗，你自己睇完佢哋啲黃金比例嘅例子，問心嗰句，可唔可以真係話佢哋唔靚，甚至係醜先
與其話人比西方洗腦，倒不如話你習慣左亞洲人臉孔審美觀，審美有時的確係有客觀標準。我唔係話黃金比例係金科玉律，跟住就一定靚，亦冇人講過係，但絕對可以成為一個指標，睇大數據嘅時候，可以反映到邊個人種比較靚。

講顏色，係，你係可以話係主觀，唔知你男定女，如果你係男人，就容易講得多，淨係誠實答我一樣野，你鍾意pink lin定黑lin? 你估下亞洲人黑lin嘅比例大啲定白人？
白人pink lin多啲定係亞洲人？
顏色係好主觀，但我夠膽講，性器官顏色絕大部份人都會好統一咁樣主觀點解？就係因為呢樣野最純潔，你平時唔會成日見，唔會受到習慣性嘅視覺影響，可以話係植入左你DNA最原始嘅喜好。

再講高端人種，冇錯勝者為王，咁點解你又唔諗多步，點解人哋會贏？你攞智商、勤力呢啲野打飛機冇柒用，人哋就係一次又一次咁領導世界。

講腳，講最top嘅腳你一定唔夠白人，平均來講的確可能會粗啲，但好大部份都係因為佢哋冇skip leg day，淨係講最出名嗰啲super model, 自己Google一下kendall jenner, gigi hadid呢啲178嘅女對腳係點先啦，南韓最top嗰啲都唔會夠佢長，佢哋長得來個比例又唔怪。

好耐之前係街見過真人
好靚女

又咁講
喺連登都係冇任何女係靚架啦
就好似拉麵咁，連日本嘅拉麵話好食都會俾人屌你未食過真正嘅拉麵

對眼真係好柒

唔好撻幾個term乜春野互補就好似pro啲啦 崇洋偽ABC
我就睇唔到你嗰句Don’t reflect your own nervousness有幾難用中文表達
真心嘅 無料又俾人收咗皮就好返去瞓覺啦 死雞撐飯蓋真係好柒
黑lin無波港女

邊個黎？

連仔豬扒都話得

邊個起鋼先
你冇撚嘢下話

似係你唔夠講想屈我咋喎
吹到俾你講中晒
我由頭到尾都淨係講你前後不一
口裏說不
邊一句見到我話唔鍾意作為黃種人嘅自己

請使用不推文

應該係拍片鏡頭前扮出黎
鏡頭後係清純乖乖女專一唔偷食果種

男人黎

見過佢真人，我真係覺得好姣，同有少少公主病咁
話說果次見佢同幾個fd bbq ，佢一直叫人幫佢影相同玩
其他fd就透爐執嘢食，仲要燒埋比佢食

咁當然我覺得果日可能係拍緊片既，我唔肯定果d究竟係fd定工作人員

身邊一定多狗公架啦

鐘意麗英

犀利

唔係靚, 但性格唔錯
唔醜

P左架喇？

中意童童係咪即係戀童

好鍾意佢好正

各花入各眼啦
比你天仙咁靚冇良心都冇用啦

我認

咁都唔靚?

我頭髮好軟

你鐘意啦 我都係路過 見你無啦啦起晒綱亂入 覺得好滑稽姐

最起碼都拎返個女人嚟同阿冰做比較啊
拎個男人嚟比

有呢啲post就代表小薯茄開始紅啦加油

係現唔靚都無你份架啦高手

vivi同貨櫃車

兩篇長文懶係學術咁討論一個咁撚主觀既問題
我知ching想表達自己心底話,但d觀點理據真係全部你自己個人意見
唔好真係以為好撚客觀好有道理先得架

久而久之就覺得cute都係一種審美觀，其實係一個好嚴重嘅問題，依家社會開始普及埋，日後嘅下一代只會越嚟越忽視性徵嘅重要性，兩性開始融和，兩性難以互相吸引，從而減少生育。
依d推論真係得啖笑

中學雞先鐘意

樓主洗唔洗咁努力每個讚阿冰既留言都踩呀成個溝唔撚到女發左癲既既毒撚咁

程人富應該有175-177 wo

嘩夜麻麻睇到張相

冰係越睇越靚嗰種
而唔係一眼望上去臭雞嗰種靚

真心 有點樣衰

我唔係話紋身有問題 不過佢頸後都幾大個紋身 應該不至於清純

咁都有得大戰

亞洲人夠食野味食到可能滅國啦 平手得唔得先

其實小薯茄5個幕前都好矮 應該全部冇米7
之前條片阿J度高都係得166
導演高Ling都係17幾 未有米8

Sls

皮膚好 夠白 五官端正 已經好好
連登仔要求極高

入嚟為咗睇大軍

Ching你呢個見解幾有學術味道，如果審美標準某程度代表生態繁殖所需既野，而現代越來越追求所謂cute（性徵突出既反面），咁係咪證明現代社會對性徵既優勢越來越唔重要。

諗到佢地嬲爆爆㩒到個鍵盤啪啪聲個樣

麗英先好J

我覺得係科技影響，但人類嘅原始喜好無變，即係人類比互聯網文化薰陶左，自己都唔清楚自己想要啲咩，但去到繁殖嘅時候冇咁投入

仆街到震，本身唔覺

小薯茄三個都好高質..

到底係潮文定真係有人打千字文

其實佢地成 crew 人係唔係仲有正職？出片量唔多分分鐘連 studio 租金都俾唔起

為左牙冰鬧交鬧到十幾頁
樓主暗黑兵法幫小薯茄衝人氣

super打和梗係最開心啦

係上面條友好撚煩咋嘛

我用語音的

我都係 阿冰頂多咪普通女仔樣 唔樣衰但又唔靚

咁都話靚先cls
認同佢唔醜
但講唔上靚

兩條仔唔係差好遠咋喎好似

主要都係上面偽學術果條友on9 d
講乜鳩審美出問題拉到去影響人類繁殖
打一大篇野想撥亂反正咁

女仔睇佢都覺得正
佢唔係靚個種但好gfable
個人認為正過童童幾條街

淨係批評乜乜乜 成14頁又唔見有其他靚女圖睇吓

仙氣 西面好正

其實真係唔差

點解咁多負評
我都覺得佢麻麻地 好普通
佢賣點係咪就係夠自然
自然到係街執兩件都差唔多質素

因為本身靚女囉 化左咪多左

童童攞嚟交配 呀冰就做女朋友

又邊撚個

屌你老母

總係覺得條女心機好撚重

你上面果個算提出客觀分析

Bb 鐘意淺色》黑色既野係有證實既
另外，強壯唔係白人定既，係自然界本能定，歷史都係吹奏強壯

死傻鳩

上面有囉

有d似早乙女ゆい

好 靚
佢係嗰種唔使化濃妝都靚嘅女仔 本身係黑面樣 但係笑起上嚟甜到入心 把聲又好聽又有酒凹呀冰我好鐘意你呀

咁都變大戰post
樓主好波

如果識睇相 lee D眼係淫底

佢粒寶石真係搞唔搞

咁你知大部份人既意向啦

牙冰令 子瑜超令

俾連登仔講重有得淨既無可能係本人開po

bb鍾意淺色嘅唔代表淺色嘅等於好等於靚

識貨佢笑真係好gfable

香港女仔+立場黃+善良= 靚
呢個我話既，不服來辯

利申護主犬你吹呀！屌你老味自己人都唔支持自己人，仲同人講咩光復香港呀垃圾

驗眼未

個人覺得戴眼鏡好睇啲
起碼冇咁似大軍

有冇睇過呢條片 真係搞唔掂啊大佬好撚正

兩句講唔埋又鬧交

靚唔靚都冇你地份架啦 連登仔又當自己係神 全世界都要圍住你地轉

有無人可以解答到佢真名係咪吳春冰

唔係 個春字比人加上去

真係有人信

白人唔止衰老快皮膚差
仲體毛多有體臭 係臭狐個種臭
女人一日唔剃毛就變熊人 男人一日唔沖涼就臭過坑渠老鼠
唔少白人仲好撚蠢好撚豬 政治冷感都算 普通logic都無
好多你見到靚嘅白人都係混咗種 鄉村嘅純種白人好多三尖八角 人唔似人鬼唔似鬼
唔好將電視見到嘅嘢就當係世界嘅全貌
將人地嘅好無限放大 自己嘅好無限縮少 依啲叫做奶

又老又霉

做咩又貼大軍出黎呀，貼童童啦

佢邊有得同子瑜比 平民樣vs天使面孔

對眼咁撚柒都話靚

唔一定

如果用演化心理學咁睇 大腦鍾意一樣的確係等於好同有用

例如男人鍾意如女人pink Lin 多過黑係因為pink Lin=更年輕=更好生仔能力

大腦一樣野

可摸耳真係試吓key阿冰個樣落去？

多姐個樣成隻妖咁不了

Dor姐成隻妖咁有波既妖

呢個真 ching

香港黎講冰係冇得輸

嗰隻嘢直頭核凸
仲要舐共

我都係之前wiki見到 比人改返走

啲長文笑撚到我仆街

佢上面講審美觀係有科學根據咖喎
雖然生育嗰part係誇張咗

你唔好喺度話人鬧交 知識就係爭議之嚟 兩千幾年前蘇格拉底日日喺街同人嘈 只係佢地兩個喺網上嘈

上面問 “咁係咪證明現代社會對性徵既優勢越來越唔重要。”

點睇呢句野？

即係的確有爭議，有分歧

完全唔覺得佢靚

佢係將有科覺根據既野拉落去support自己既審美觀先係最好，條友係過份強調性徵差異既重要性，但其實審美觀受好撚多野影響，社會文化,風氣,個人思維,成長,經歷

首先兩性性徵差異令男女互相吸引幾乎係生物本能，cute型女性唔會去到性徵模糊既地步，只要唔係以中性,tb打扮去隱藏性徵，其實對異性結合上冇乜影響，就算性徵未明顯既學生妹都大撚把人中意

cute背後既像徵係年輕/順從/需要被保護同照顧，其實好match依家男性主導既社會，唔好講咩女權主義，最撚基本可以睇到女人大部份偏向搵個勁過自己既男人，男人就做相反既野

事實上女人邊type吸引對男人黎講好主觀，係樣衰唔吸引先係比較客觀

正到仆街啦

最好笑真係呢到
毒撚真係可悲得好可怕

勁撚正wor

呢個點睇

真係幾撚正嘅

抽離唔到

啱 其實正如我頭先講 我都係想討論下
我真心想有人駁到我 駁到我淨係學到野
成班喺連登呢啲垃圾地方爭住認正常都唔知做乜柒
典型識少少扮代表

唔係
上面講咗 人類嘅原始喜好係唔會變
只係文化上嘅薰陶令到人類唔清楚自己想要咩
點解講得咁肯定？
因為性興趣係天性
口味唔係

咁如果你從生育嘅角度睇
除非你話現代社會唔再需要生育
又搵到cute女仔對將來世界發展有咩好處

你有冇住過外國？
冇就收皮先 都廢撚事同你呢啲鄉下仔講
你搵啲最極端嘅例子出嚟 我夠搵到亞洲啲垃圾啦

我都用語音嘅弱智仔
係咪比我秒撚咗呀
鍾意黑lin嘅男人

巴打
其實我真心想討論下 不過連登太多戇鳩仔 自以為聰明
冇爭議性嘅嘢討論黎做咩 成班自以為清高嘅垃圾

這麼醜的妞

第二個人啦

fake啦

其實已經唔至係粒墨既問題
佢係除左大波之外真係唔靚

微辣支那妹

得罪講句 馬介休d女全面地贏微辣d女

童童世界第一
麗英第二
呀冰第三

唔洗key已經一樣樣

奶共，不了

有波

邊有咁大波

睇個波就知唔係佢

唔順眼

隻眼好老

佢自己public ac都有follow仲有得唔係？

靚呀

好想瘋狂奶阿冰加拿大

屌 我都估唔到原來佢有波

啊冰出現了

阿冰正在貼地，不論係樣定性格
你拎個韓團咁嘅，我知道現實中無可能溝到，遇到都難
但阿冰依種就真係可能係現實會出現

如何發現係奶共，了解下

好撚過啲乜柒野文青女神袁澧林啦屌

其實你有ponit咪回應下我囉，懶係清高咁做乜柒姐連登呢啲垃圾地方都要搶光環

點解我咁強調性徵嘅重要性？因為係吸引異性最原始嘅本能，亦係喜好，係植入左我哋嘅DNA

首先你唔好將性徵同埋審美觀混為一談

冇錯審美觀係會受文化影響， 亦係一種非常不穩定嘅因素，隨着時間改變。

講返你話cute嗰度，首先講明先，我一直都係講緊天真小朋友嗰種cute型低端女性
呢種cute係絕對會模糊性徵
男女性徴一向強調嘅係二元角色
男性就係狩獵者，保護家庭，有領導嘅角色
女性就係照顧小朋友，發揮母性，同時亦需要被照顧
但你講嗰種cute只係做到被照顧嗰個部份即係做咗小朋友嘅角色
失去左最重要嘅母性，成件事係好撚柒，即係代表佢哋未成長，係唔成熟嘅人。

我幫你諗埋point, 可能你會話，咁點解要咁着重繁殖下一代？人類嘅生存就係為咗繁殖？
其實冇人講過一定要係，但唔繁殖即係代表人類滅亡，咁所有討論都變得冇意思。

咁你又可能會話，性興趣呢啲都係進化出嚟嘅啫，隨着時代嘅進步，原始母性崗位逐漸失去重要性，你唔俾有一日啲人進化到cute先係性徵？可能AI已經可以取代母親嘅角色呢，係，我唔排除，但至少現階段都仲係適用於原始社會嘅性興趣。但正如我一開始所講，其實時代嘅口味係有好多不穩定因素，以我推測好難會盡快成為一個長久嘅擇偶條件。相反性徵有佢嘅必要性喺度，所以歷久不衰。

咁你又會話，咁主觀嘅嘢點解都要judge，咁係因為關乎到有大量劣質基因流入社會，天真小朋友嘅女人做唔到母親嘅角色，各種原因可能冇好好打理家庭，家庭悲劇不斷重演，而且男女原始吸引力逐漸失去，但真正想要嘅嘢係市場上又冇，男女之間像以往般有一定嘅互相吸引作用。

其實你哋唔使打稻草人話咩我好嬲好着緊劣質基因流入市場都唔關我事，一來唔會咁快影響到我，二來我自己唔係同緊啲劣質基因一齊

似係你以為自己好撚醒
一黎，由用審美去到繁殖果d推論係自己鳩up

其次係用動物本能既好惡黎講審美
正如bb會中意甜味抗拒辣味，但去到成人階段就唔會用返依d動物天性去體驗事物

就算男人知道長腿大波係好，甚至真係跟你個標準話歐美女性體態係相對接近完美
但去到比全世界男人二揀一，歐美白人top model型/亞洲可愛av女優型，都唔會一面倒揀晒一邊

睇吓我最新嘅回覆點樣智破你個柒頭先啦
加幾隻狗仔就代表你串啲咩

唔會一面倒就係因為有你呢啲白癡仔俾人洗晒腦囉

Also see #434

好煩呀上面，有無多啲呀冰靚相中和下？唔想次次入嚟都見到痴線佬鬧交

乜你啲gf咁垃圾貨色

咁我真係想睇下你有幾唔垃圾

吉妹

弱智低端高齡港女好心你搵啲嘢做下啦 日日就睇邊個靚邊個柒 垃圾人生

你班毒撚食開屎 甚至屎都冇撚得食
緊係咩狗屎垃圾都話靚㗎啦
到你有機會食得好啲你就明

有審美觀差異講撚到一部份人比人洗腦真係晒鳩氣
聽classic係有品味，聽pop係比人洗左腦

有本錢嘅女先唔會拋頭露面比毒撚評頭品足 呢條女比盡中學下欄貨色

今日得閒,我又加入你地討論喇

事實上女人邊type吸引對男人黎講好主觀，係樣衰唔吸引先係比較客觀
樣唔樣衰,其實依個年代我地都用左西方既標準
樣衰 = 唔吸引
靚 = 吸引
但世人既標準黎講, 普遍係西方人5官係靚+ 吸引D

咁我覺得你個人情感唔中立啵

如果2個你都唔識,我都幾肯定你會擇袁澧林

算鳩數啦講劣質基因，唔講以為cute係有遺傳性，你講兩性文化問題冇咁嬲
講黎講去就係話cute型女性泛濫最後導致係講家庭入面冇左母性角色
老實講你又冇考慮咩年紀女性會扮cute，咩年紀係做母性角色，三十歲仲會唔會長唔大？

所以話你講到疑似好合理，不斷自圓其說
女人慢慢冇左母性，組織唔到正常家庭/冇下一代
btw影響繁殖後代最嚴重既絕對唔會係擇偶

牙冰真係好正

屌你老味臭閪性格

我地個名相映成趣

做乜9
討論條女靚唔靚都推到落繁殖基因
不如出篇論文？

我同佢都有

咪撚玩啦 淨係睇樣都係呀冰屌打袁澧林啦
根本我都唔明袁澧林邊忽女神
完全就係靠營銷手段推出黎既形象

多姐身材正

交友app做一日女友
其實係咪即係做雞？
利申：無睇片 即睇個封面寫

個世人標準又點黎

阿冰係越睇越靚

一二三六點小
你知我知......

搵個重妝甲 同 輕妝兵 對對

個格似西女人

袁澧林晾得起chanel 起碼著出嚟有活力 靚女就一定唔係
牙冰一世都係淘寶樣 剩係五官已經娘到爆

睇冰戲富,幾鍾意阿冰個格

睇呀冰一定要睇片先會迷上佢，動態靚過硬照。

不了
童童屌打

鐘雪靚過冰

咁得閑睇埋啲下欄嘢
有女自然唔會睇呢啲片 呢啲貨色
除非自己條女好撚樣衰垃圾

有push up 架青頭仔

連登仔：有閪

who are you?

cccccc

以前純好多
呢排姣姣地

#6 條撚樣講親嘅嘢都係批評 踩鳩人 樓主唔好以為有人讚同你啦 扯啦 #6條友戇鳩開架

同埋樓主可以試吓攞張再炒車啲相俾啲唔識嘅人品評喔傻鳩

想屌

童童好樣衰
成個大嬸，好快殘

童顏到咁都大嬸…………

蘇菲先正

咁你知你係小眾啦

你遮住佢面型，淨係睇佢五官好老
成個男人咁好樣衰

留名睇多圖

睇某d人寫嘢同d point睇到好撚反感
講到黃種人好低賤白種人好撚高尚咁
咩高質低質
自己都睇唔起自己血統
On9
佢應該未見過d blue blood果d
人地果d啋佢都有味
仲有佢d英文如果well-educated點會寫成咁
吹到自己好勁好巴閉
但其實明眼人一睇就知咩事
去奶外國人鞋底啦吓
On9到極至

仲識特異功能

即係小儀果種咁囉

去到50幾都係cute

有個m巾廣告佢著校服好靚

"大佬話明星model一定靚女嘅咩"
靠樣入行嘅明星model一定靚

"所謂嘅明星，你覺得佢好靚根本係啲人 塑造佢出嚟㗎啫"
唔同意 正如李嘉欣邱淑貞呢啲人入行前十個人九個都覺得靚
但"塑造"都會更加分

"連登仔所謂覺得好靚嘅鬼妹根本就七撚到喊， 鬼妹成個男人咁款20歲成30歲咁
lihkg仔啲 審美 官真係笑撚死"
"lihkg仔啲審美咁我唔評論啦"

你個呀冰直情係連登推銷既形象

袁禮林唔係女神，呀冰更加係普通人
袁禮林起碼model身材

佢表達緊西洋人喺"美"上有先天優勢 其實係一個好有趣嘅問題

你嘅反擊只係人身攻擊
“關你咩事””自大””on9””讀多啲書

佢係有論點 論據 論證 只係可能更偏激 而你只係好低層

不如試吓提出有根據嘅反駁

其實佢已經接近無化妝 咁都唔靚就

終於有人明白事理
講多少少
其實唔係真係咁偏激
但喺連登講嘢唔偏激啲冇人會同你討論
我真心想佢哋屌我 有point淨係學到野
冇point只係進一步確立我嘅論點

不如我一陣開新post討論？有啲同原本topic無關

model身材即係

點平胸冇囉柚?

可以咁講，得個高字

但係依家你對比既另一個係矮無波無蘿

Key咗啦

我唔鍾意高講完

睇完樓上張波圖
我睇唔到小薯茄啲片
淨係望住啊冰心口

Model重要係高同瘦

model身材
又咪係雞一隻比沙sir抱起黎屌

所以其實model係好柒

港女都好啲 矮得嚟都唔會得棚骨有啲肉肥肉都好

又高又瘦得棚骨 屌骨?笑撚死

一定吞撚曬d精

行catwalk啲model 唔一定靚
係高同瘦著衫好睇啲先搵佢地

但model 分好多種 有啲係靠樣入行

7/10

屌錯手㩒咗正評

More plz

關菊英都正

唔係喎
creamy 都黃到金
好支持運動
最近睇佢愈來愈靚
算係高質mk喇

仲有碌榮譽驚棍

最憎佢把聲

估唔到佢身材咁好

點解咁大波

屌,好撚正...

好

泳衣都有墊

我剩係想知有阿冰既J圖未

論西方白人是否較容易符合審美及現代審美標準的改變

屌 嚇死

開咗新post討論

論西方白人是否較容易符合審美及現代審美標準的改變

性格好似可以遺傳

睇少d youtube啦，產面個合都靚

出多d街你就知真正既靚女係遠近都咁靚皮膚都咁好

樓主一定搵左好耐先搵到d 算比較無咁靚既相

"人類嘅原始喜好係唔會變"

"人類嘅原始"係?

新post 講吖

連登真係冇得救，講個濕鳩youtuber都可以講幾十版

明顯大把人覺得冰柒

Sor 唔係佢post 人哋post佢張張都咁柒 唔駛搵

但更多人覺得冰正 小眾無得駁

人人口味唔同啫

雖然唔係話超級靚
但都幾靚個feel幾清新唔討厭

求阿冰j圖

佢去左實習

邊有成年，對上個條咪無腦協會會長比賽

演化論?

ok啦, 不過不失，
不過連登仔眼角真係好高下

睇負皮啦

各花入各眼 何必計較咁多

巴打 識貨喎

冬ot 既明慧正啲

上一個明慧正啲
依家嗰個麻麻
bella都正

冰幾靚喎
唔化妝又ok

lm

仲未講完

魔牙

唔錯啦都

女大J

變咗學術討論
CLS

中肯

最鐘意麗英

咁都叫靚
仍然睇到大軍嘅影子喎
佢對眼好撚似

靚喎

靚唔靚好主觀嫁姐，打和啦super

樓主到底同阿冰有咩恩怨所有讚阿冰嘅都要覆

大家都係sell 可愛。
簡淑兒屌打阿冰啦⋯⋯

唔可以話靚 但係pure

牙冰唔accept我ig

真係無 只係覺得唔靚

刻意拎俄羅斯出嚟講係做乜
俄羅斯=靚?
又唔係有圖

我反而一開始睇唔靚
仲要啲片長期閪面令我覺得佢好普通樣
而家多咗啲日常片同冰戲富睇覺得佢正咗好多

傻豬嚟嘅
可以令到中國滅國嘅人先係最高尚啊

偶爾有拍出糧食好啲
同埋無腦協會

多姐粒墨無得輸囉唔該

其實平時出街真係唔覺
上得連登多先知香港真係好多痴線佬

牙冰同iu原來咁撚似

上面個兩條友打essay?